{
  "Show translated README": "📘 显示翻译的自述文件",
  "Show stat": "📊 统计与连击",
  "Achievement unlocked": "🏆 新成就",
  "Remove duplicates from selected text": "🧹 从所选文本中删除重复项",
  "Random lines from selected text": "🎲 从所选文本中获取随机行",
  "Convert list to base64": "🧬 将列表转换为base64",
  "Remove empty lines": "🚫  删除空行",
  "Capitalize lines": "🔠 大写行",
  "Lowercase lines": "🔡 小写行",
  "Empty lines were deleted": "已删除空行",
  "Lines converted to base64": "行已转换为base64",
  "Lines were NOT converted to base64": "行未转换为base64",
  "Lines shuffled": "行已随机排列",
  "List wasn't shuffled": "列表未被随机排列",
  "Duplicates removed": "重复项已删除",
  "List has not duplicates": "列表中无重复项",
  "Lines capitalized": "行已大写",
  "Lines were NOT converted capitalized": "行未大写",
  "Lines lowercased": "行已小写",
  "Lines were NOT converted lowercased": "行未小写",
  "Dedupli Progress": "Dedupli 进度",
  "Level": "等级",
  "XP": "经验值",
  "Unlocked Achievements": "已解锁成就",
  "Current streak": "当前连胜",
  "Current streak days": "连续天数",
  "Ready to click": "✅ 准备点击",
  "Click every 3d": "每 3 天点击一次获取 XP",
  "Available 72h": "⏳ 72 小时后可用",
  "Show stats": "🥳 显示统计",
  "plus40XP": "✨ 你从宝珠中获得了 40 点 XP！",

  "XP By Day": "每日经验值",
  "Beginner": "新手",
  "10CleansManiac": "清理狂人 (10次) ",
  "20CleansManiac": "清理大师 (20次) ",
  "40CleansManiac": "清理魔法师 (40次) ",
  "60CleansManiac": "清理贤者 (60次) ",
  "100CleansManiac": "清理英雄 (100次) ",
  "120CleansManiac": "清理十字军 (120次) ",
  "140CleansManiac": "清理忍者 (140次) ",
  "160CleansManiac": "清理学者 (160次) ",
  "180CleansManiac": "清理传奇 (180次) ",
  "200CleansManiac": "上帝模式 (200次) ",
  "240CleansManiac": "清理野兽 (240次) ",
  "280CleansManiac": "清理冠军 (280次) ",
  "320CleansManiac": "清理领主 (320次) ",
  "380CleansManiac": "派对之王 (380次) ",
  "450CleansManiac": "半神 (450次) ",
  "500CleansManiac": "神话 (500次) ",
  "1000CleansManiac": "千年清洁传奇",
  "1500CleansManiac": "1500次清洁泰坦",
  "2500CleansManiac": "永恒的尘埃神灵",
  "3500CleansManiac": "扫帚不朽者"

}